有沒巴打有興趣一齊玩Board Game

依排星期日太無聊了，有沒巴打有興趣想星期日或者放工一齊玩下Board Game

Telegram Group:

Hi, may I join? 一支公 新手